連燈仔話biden中就知biden乜事都無

嘻嘻

連燈仔仲勁過燒山

中武肺
打漏咗

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新
12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲
中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新
第一次啤酒危機解除

日任推廣
今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助
Uber 救護車即將休台

蘋果日報資訊
發現全港僅餘最大文宣系統

佢哩個年紀中真係九死一生

祝緊佢身體健康

你地仲未知點解Biden唔撚望住侵侵？

依家我反而知點解侵侵要係咁對拜登噴口水

連登仔捧親都輸
之前叫政府禁堂食，點知最後就個個都：.....